curry算唔算現役最強白人nba選手.....

？

佢係黑人黎 你咪撚柒

He’s light skin, nigga.

咖哩色黎講係

樓主柒左
唔好推

樓主算唔算香港最7的人

Michael Jordan先係，佢曬黑咗啲人以為佢黑人

柒撚到

一山還有一山柒

巨乳，返去揾老貓啦！仲乜走出黎向左走向右走

😖🤘🏿🤘🏿🤘🏿

唔怪得樓豬 佢隊友毒撚都試過當佢係白人

難分真與假 都係唔好跟車太貼

當占屎流?

佢鬼係白人咩
哥倫比亞架

哥倫比亞唔比有白人架？！